耶穌於世上有幾個知己

多少信徒能長存

邊間教會？

作落去

將衪生命奉上感激我的主
恩賜常在你我心裹

上帝俾我既恩賜不足
有無弟兄姊妹文筆好d接力

盤我啊阿sir?

有無主內巴絲打

三天可以復活
天家之路陪你走
縱使我曾犯罪
對我愛是恆久

Hey
Respect to 我主

教友齊唱詩
聖經遍地傳
感激盼望
心中也知曉
恩賜改不了

死左雖有暫別 天家也能聚首
而家不能會面 第日就係鄰友

Amen

十架改不了

耶穌於世上有幾個知己
多少信徒能長存

將衪生命奉上感激我的主
恩賜常在你我心裹

三天可以復活
天家之路陪你走

縱使我曾犯罪
對我愛是恆久

教友齊唱詩
聖經遍地傳

感激盼望
心中也知曉
恩賜改不了

死左雖有暫別 天家也能聚首
而家不能會面 第日就係鄰友

十架改不了

今日俾人賣我也攤開兩隻手

有連尼住你我心裡~~

Hi

屌你笑出聲

係咪教友變監躉？

推到有弟兄姊妹唱

留名

個信字已經唔啱音

上帝話我知啱音wor

推！！！！

推啊啊啊啊

祝福你

唔好俾佢停，繼續推！

推

好唔得喎

都係唱返原裝歌詞吧

三天可以復活
天家嘅路陪住你走
縱使我曾犯罪
始終愛是恆久

穆罕默德應該係

佢可能同耶穌講

「我班信徒做緊你信徒千幾年做嘅嘢，拎架生傳教喎」

up

自推

唔是下話，我都係2字頭咋喎

教宗教廷腐敗 甘心屈服於共匪
縱使教徒被捕 當作無事發生

佛祖於世上有幾個知己

將佢命途奉上感激我的主
聖靈常在你我心裹

暴君心裏感謝神

好歌一定要分享

幫推

你聽過邊首聖詩係岩音

心水清

監獄風雲咁好睇
好難無聽過